amd 開機，5 beep聲嚮，求救

asrock b450m steel legend
配r7 1700 , g skill 8gb x 2,rx570 4gb,
開機 無畫面， 嚮左5 聲 beep音，
咁就試左 重新裝ram , cpu, rx570 ,都唔得 ,繼續5聲beep,
咁goolge 睇左 5 聲beep係 cpu問題，
咁換粒r5 2600 落去b450m度 ,ram ,display 不變，開機又係5 beep,
咁再換rx5700 ,加上換另一條rgb ram, 再開機都係5 beep,
(本身r5 2600,rgb ram ,rx5700 配x370,係一向用開既)
咁又試下r7 1700 , g skill 8gb x2 , 配 rx5700 放落x370 度， 係正常wo,
但換左 rx570 落 x370 ,入到win 10 , 但就無畫面，
咁究竟係板壞 定rx570 壞，
媽，我好亂呀。

AMD YES!

你換左一大輪#as
死卡多

同埋建議睇下塊b450板有冇事

長bit定短bit?

用擦膠擦下d ram 同display 磁片位先 逐樣逐樣試

死卡多咁睇

我覺得係rx570問題